換顯卡問題

上年換左電腦
CPU I5 6500
MB:MSI B150GAMING M3
16GB ram
用緊960煱輪增壓風扇既960
想換顯卡 有咩推介

換1080 11GB 會唔會太誇張？
聽人講1060比人炒 而家好貴

主要都係打下機
自己無聊直播下咁

求巴打們指點

你死啦你

顯

你

老

母

卡

改番換Display card

巴打張圖你改嘅？

冇錯,同一個gif動畫屌過5P字

用i5 換1080好浪費姐

可唔可以借俾其他巴打用？
以後打完顯你老母卡仲可以出呢張圖

咁1070？

隨便用,用多D